瑞典環保左膠少女肥左好撚多

杜汶澤
由於環保的關係，每次去餐廳吃飯，我都把其他桌子的leftover 通通吃掉呢☺️
· 回覆 · 8分鐘

張相影到佢咁奸

就係環保 連d汁 連隻碟都奶乾淨 #曲

好似elon musk

more

成個普京咁

環保真好

食藥啦 做愛都要環保

嘩搞咩嚟

食環保植物肉

響應環保 所以有左BB

Pompeo

大家都係為環保出一分力

用環保個名cap到好多水 好食好住咪變肥

面肉橫生

環保吹少女應該吞咗唔少吞到肥

搞到成個Mike Pompeo咁樣

普京嗰女咁 打撚死人

咁撚肥仲算唔算環保

佢係清道夫

如果中出佢可以做北歐人 我屌

可以去變性
多個tag

普京:cyka blyat

點解個樣仲係12,13歲咁

肥婆潮文召換

Fake news

由細到大面目可憎

食到自己咁既樣，唔洗旨意再做愛，夠哂環保

食避孕丸

Cls

成日掛住食實肥

手足拉

避孕藥

the last of us 2 cosplay???

Abby

how dare you

烤爹you

琴日

佢唔係高調撐香港咩，做咩成日串鳩人

瑞典少女貝利，唔理佢為香港人發聲，公開支持年青人，公開支持之鋒，公開批評中國人權問題，完全唔怕中國壓力表示save12hk, 之鋒再被捕佢再支持，但只要佢因為環保問題反trump, 得罪波台狗既政治明星，踩中佢地條尾，所以唔理佢點支持港人，都係奶共狗，比習總屌

外國人頭髮咁少都幾難

就係食得藥多先肥

點影都係奸架

幾好 變左 蓬佩奧

你估美國同中國開戰，佢支持邊個？
你估佢國家有反華運動佢支持邊個？
大家心照la, 佢都係要光環姐
永遠只係支持下就算

How dare you?!

佢本身都係有錢人
應該本身就好食好住

#? 話佢奶共？

又鬥黃。係咪波台狗

一開始當佢殺父仇人，之後佢話支持香港又奶返佢，依家過左唔夠幾個月又變返地底泥，來回地獄又折返人間

杜生分化，拉

真係好撚樣衰

左膠環保女

好食好住有暖氣然後叫你關注環保

我覺得Angela merkel 陣味出緊來

成班人支持得on9 lunch哥，支持埋左膠啦

好撚似

原來肥唔肥都關政治立場事，學到野

晚晚食牛腩製造好多炭排放

肥即係食得多，即係唔環保咁仲係咪環保少女

你睇下留言幾多諷刺人

逢佩奧？

食得多, 又痾得多, 唔環保

導演 : 「我選角唔錯啦呱, 佢係做奸角」

環保真係一個好賺錢既生意
食到肚滿腸肥

你照下鏡先啦

耶倫 希拉利一年演講費都幾球

呢條女背後執幾千萬都唔過分

好似亞視條肥仔

How dare you p 圖 p 到咁

食得太多烤嗲魚

食得太多避孕藥

TLOU2個Abby

How dare you

屌你 曲都要hashing 咁曲黎做乜

我屌你老母

肥人先係最唔環保

賤肉橫生

洗唔洗籌旗買隊僱傭兵幫香港先夠

好食好住

日日好食好住 仲唔撚肥？

好少有北歐少女咁撚面目可憎

打邊爐家族排隊都未輪到你啦

咁撚肥一定好多炭排放
好唔環保

點譯到做「桑伯格」

台灣叫「童貝里」合理好多

歐洲人嚟講 佢都算醜樣

有咁講咩，搵唔到

現年18歲。

人地有聲援香港人架屌你地

屌

Fat fat la

好撚正

譚耀宗？

愈睇愈似有病

你有無上時事台架，連登大台立場黎

變左last of us part 2大山婆

兩邊決鬥啦好嗎？
我都唔知樓主幾時變撚埋cctoy

佢屋企張leather chair 都成皮野(歐元)
仲要有2張

「肥人最唔環保！」
(黃子華-跟住去邊度)

素食都咁肥？

似Mike Pompeo多啲

真係似

MATCH!

真係唔係pompeo???

對波有冇大到？

點解可以咁面目猙獰？

cctoy又割蓆

型好多吧

match撚到傻

正想講

炒車日常

連登仔心目中 Trump > 香港抗爭者 是常識吧

個皺眉 一撚樣

就嚟用得美極

同tlou2個大山婆一樣樣咁滯。

唔洗la
btw 聲援都唔洗la
叫佢同佢國家要求下開多兩個難民位，要求下開放個領事管比手足入，要求下佢國家歐洲議會投反對票同ban 同支那啲貿易協定反正可以話減碳brbrbr，係中國大事管門口示下威...
上面是但一樣佢個曝光率黎講都好有impact,問題係有冇發生？
BLM 上新聞就打句BLM
香港上新聞就打句支持香港
twitter 打支持有閪用，G 鋒咪一樣要坐家下

肥=攝取多餘熱量=製造不必要嘅碳排放=破壞地球

左膠可以點兜

似同篷貝奧

成日比人笑。太大壓力可能中左depression.....

吹牙 我地連登仔鍾意揀邊個支持係我地話事

子華乜都唔做:深黃 一定要支持
環保少女公開聲援:垃圾左膠得把口幫到啲咩 過主啦

環保係咁撚樣

似王晶

你有錢大魚大肉都可以佢咁

你都幾撚失敗

算啦 連登仔覺得自己唔食老麥
貢獻大過人地國際出句聲架

環保做愛

香港都譯通貝里

有啲北歐女仔都甩得多。 尤其是生左甩得仲勁

屌
係街揸係佢後面會笑到揸唔穩

真係好肉酸..............其實你究竟想人地做啲咩先滿意

學李安納度‧迪卡比奧

好似鬼佬AV, 成碌十吋鳩屌落佢度跟住嘔口水 D TEEN咩

人哋有為香港發過聲
可以唔好咁mean嗎

差唔多

無著燈無咁好笑

理念一致就一定支拎佢？我純粹唔鐘意佢都唔得？

得呀， 如果個個都好似你咁識諗就好，依種自由先要珍惜，但可惜時事台就無依種自由，你試下話，攬炒巴理念一致我就要支持？ 我純粹唔中意佢都唔得睇下會唔會比人咒你死全家

記得佢撐香港人

環保師

肥肥地其實比之前好睇好多

你知唔知人哋個國際影響力有幾大
唔係普通人出一個Twitter

紅左好食好住

呢幅似草蜢入面個黃心穎

含大量天然雌激素

王晶

條女好食好住

唔變肥豬就假

（食一餐都產生大批塑膠垃圾）

佢食人地d廚餘

on99

Sunk Cost Fallacy

成個女版侵+普京咁

有黃色版

嘩屌

Cap左咁多水 米芝蓮都食左幾廿間啦

做咩影左龐佩奧

D歐佬

你食埋我個份

好撚有普京既feel